The group of death they said

11月14日
認同請分享🥴

12月9日

港父14號定24號都唔識分？

笑得套勁打錯左姐

重笑緊
搞到中文都打錯

樓主又柒

🤪

為左引人推post真係咩都做得出